大家點睇罷工? 805全港罷工

我做媽劇停。應該有啲難。